乜原來阿災驚炮竹聲 [思考EMOJI]

擔心

係咪之前耳機單嘢有陰影

咩事

關耳機咩事🤔

可能對高分貝有心理陰影😭😭😭😭😭

求陰影面積

大約係你對gfriend嘅愛
或者對twice嘅恨

牙災！

你UP乜9...

同牙災炒飯燒炮仗

算啦
簡單啲嚟講就係
好大

我保護牙災

去死啦 on9

佢ONCE狗GFD黑黎

痴線？

佢侮辱好女仔定延 唔係once嚟

我支持多賢